Предложите максимально эффективный алгоритм для поиска всех целочисленных делителей числа.
Входные данные: пользователь вводит число. Результат: список делителей

.

Я використовував QB64 для Windows 7 (http://www.qb64.net/)